有冇人係悲觀主義者？

不嬲都係咁

有
覺得自己好撚煩膠
全世界嘅不幸都會發生喺自己身上咁

正常
因為唔好嘅野都發生起自己身上

我

信耶蘇嘅好處就係要食屎嗰時都可以當係神嘅啟示

次次對每樣野過份樂觀個結果就永遠奶撻，所以寧願自己悲觀小小，預計潛在危機，最後衰左既話都叫有心理準備，成功既話，當然開心。

揮手
日日喺度鑽牛角尖
諗到個情況有幾壞得幾壞
有時仲會諗到喊
唔知點解自己可以咁悲觀

我, 好羨慕樂觀的人

嗨

我冇，但我每日臨瞓前都希望自己唔會醒番
無特別因為咩事，只喺想解脫。
咁叫唔叫悲觀。

唔緊要啦 總要有啲人做垃圾先得架嘛

人生是荒謬的

我個名

叫

長期覺得呢個世界好唔公平
有時會諗其實自己死左都唔會有人在乎
做人咁辛苦都唔知為乜

Hi, 我又瞓啦